27間零僱員公司獲政府「保就業」計劃資助，合共獲取125萬元

政府公布「保就業」計劃新一批獲資助的僱主名單，當中有27間公司承諾受薪人數為零，合共獲取125萬元補貼。

27間零僱員公司獲取的補貼介乎675元至36萬元不等，獲發36萬元補貼的公司是惠富企業有限公司。

新一批獲資助的企業，合共領取政府超過28億元補貼，涉及僱員人數超過12萬人。